度蜜月應該邊個比？

借朋友account 用

一向同男朋友去旅行都係佢六我四咁
當地洗費全部自己俾
識佢咁耐都知佢份人比較計較金錢 好鍾意錢
但我覺得既然愛佢就要包容同接受佢性格
籌備緊結婚野 講開度蜜月
佢竟然話都係普通旅行 應該六四咁攤分
平時旅行攤分我ok
但度蜜月一生得一次 氹下我開心都得掛
我真係未聽過要咁樣分
問親朋友個個都係老公俾哂
黎緊我地都會結婚
但我感覺唔到佢有當我自己人
去旅行唔係話貴 講真兩個人加埋都係兩萬左右
我一直以為結婚後佢會對我大方d
但我應該諗多咗
佢由始至終都鍾意錢多過我

正評 當然老公比哂
負評 應該兩個攤分

55開

你問得呢個問題都唔係顯得你好鐘意佢姐
有無諗過唔結咪唔洗煩

每人價值觀唔同，你同佢結婚就要包埋佢個價值觀
就算今次你屈到佢請你，之後成世佢都會比說話你聽
一係你同佢傾下，佢如果咁都唔肯讓步就廢事去啦

我唔鐘意佢點會同佢咁耐

同樣地，你都係好鐘意錢

咁你講錯 識我嘅人都知我唔計較金錢 我請過佢去旅行

如果係咁，你覺得邊個比真係咁重要？

我有講過我可以請佢度蜜月 佢話但佢唔會請
我唔介意嘅同時 佢係講到自己好介意
你明唔明

父母俾

199999999999999999

度宿嘅人點會結左婚無啦啦變大方

兩皮度蜜月都計嚟計去 費事去啦
一個要64分 屌 男人老狗出一次錢啦横掂你娶老婆都洗濕咗個頭
另一個又要同三姑六婆比較 覺得唔請你去旅行就代表唔愛你
邊個最後出錢請 都係會去得唔開心